有冇人可以幫手解夢 好撚驚

借朋友ac出po
前晚發咗個好奇怪既夢 呢個夢已經唔止發過一次
個陣好似啱啱出屋企lift
但係一打開門之後發現個樓層牌變咗啲好奇怪既文字
之後行去屋企門口個陣發現啲樓梯全部冇曬 變咗直落地下 嚇到仆街
驚咗驚之後打開屋企大門 見到兩個人 塊面扭曲曬
生得好高好瘦
然後突然間俾佢地推咗出窗
就到地個陣嚇撚到醒咗 有離心力 然後發現自己碌咗落床
boom一聲咁 然後隻腳流緊血 有界傷同瘀既痕跡
希望有大佬可以幫手解下係咩意思 唔該曬

撞鬼

可能係
因為最近真係撞鬼 老母放左個十字架係間房到先冇事

見到黑白無常？

屌你老味頭先唔知咩黎 走左去search 嚇到傻左
係好似佢地 但係塊面扭曲曬

唔洗驚，一見發財呀

碌落床有瘀傷都正常

但點解會界傷同流血

我都咁諗

我都想知

發夢見到 咁既人唔出奇
但夢到係自己屋企就

冇工返可以點發財

係 好驚 嚇到痴撚線 所以成日都唔敢返屋企

唔一定返工先有財，總知好運啦
不過亦有人話唔係好事黎

樓豬爆晒江喎 咁都好事

下次試下訓嗰時 set 個 cam 影自己

唔撚係呀 可唔可以講下係會點唔好法

我驚我唔敢睇返咋

on9？

自己跌落床果陣整親姐

試下係夢入面捉住他地起勢H i

你望下後面

你應該去咗平行時空

兩個高佬係黑白無常，見到佢意思係將會死亡。 被推出窗墜樓象徵意外。

好似好犀利咁..

屌唔撚係吧 最近成日心口痛 又突然間暈低 可能真係就死....

夢與現實係相反，唔洗驚

但係發過好多類似既夢 真係冇事嗎

睇完唔敢訓 好撚恐怖

我成日發春夢

唔怪得依加仲係 A0 毒男

我都唔敢訓

但係你讀hku 已經贏左

唔好嚇樓主啦
你應該係去左d唔應該去嘅地方，俾人趕走je

利申：試過發類似夢，有個陌生人帶住我參觀，佢帶左我去睇其中一位先人屋企，成個地方好靚，我話想留低就俾佢一野推走左，佢話我唔可以留喺度，咁就醒左

我好少亂去地方 通常係去mk睇醫生同搭車返學

我意思係靈魂出竅果類，有時瞓著左就會去左d奇怪地方

有次飲完中藥瞓覺又係發怪夢，去左個廢墟度，不過今次得自己一個

原來係咁
個陣去廢墟做咩

影撚左隻腳𠝹傷個位黎睇先啦
無圖你話訓醒俾人斬左隻腳都得

驚自爆不了

無啦啦去左咪周圍睇下囉
忽然有一下意識到唔係實景就有d好勁嘅干擾，沙沙聲咁就醒左

俾我會驚到仆街

我都發過類似嘅夢 仲要幾次
入左lift㩒我住個個樓層
發現開極門都唔係我個層
其他唔記得

有冇傷痕既相

有人教我，如果真係好驚好想走，心裡面不斷諗“我要返去”就會走到

信念好緊要

你可以搵 啲法師 幫你 不過小心騙案
情況持續咗幾耐 左右手中指有冇黑痣

我都試過 然後突然間入左個陌生人 一望過黎又係爛面 嚇到醒左搵老母求救

查日腳 得唔得呢？

冇 但係食指就有 不過都係最近先有

我都試過呢啲 夢 夢入面無人理我

咩黎

認真，去廟又好查日腳乜都好
搵野袋住先
今日七月十四

冇人理你都好啲 我夢入面個離心力真係不了

ac主人叫我去拜拜 但係唔清楚規矩 係咪入到廟買香拜就ok架啦

你男定女 幾歲青，中，定老年 生日幾時 屬咩 有冇做過壞事

tg講ok？廢事係到自爆

你錯 我都有受傷

搵廟祝住持嗰啲，佢地會有方法架喇

照你上文講法 唔好拖 廟 查日腳 做到既做咗邊一樣都好

唔該曬把打 我聽日望下

點加你?

屌你老味嚇到語音都壞埋 係咁打錯字 好驚呀

撞鬼，隻鬼係你附近吸緊你啲精華
當吸到咁上下就會化身成你個樣
又當你某日行街個時迎面見到個同你生得一模一樣既人
咁你就差唔多玩完

屌 唔撚係吧

似比野搞 我試過
有離心力果下就醒左 好真實咁
屋企係咪有污糟野

已經問緊你

好驚

認真，我琴晚發夢都遇到個全身白色衫ge人，係咁俾佢推。

應該係樓主屋企遲啲會出問題有血光之災 依啲係鬼魂帶俾你嘅提示 血光之災少不免 利申 尻up

溫馨一提 依個post隨時有人擺鬼相

屌唔敢諗 好撚恐怖
最近試過夢到自己仆落樓梯甩撚曬啲牙...
嚇到即刻醒咗 摸一摸啲牙
好 冇事繼續瞓

屌 突然好擔心樓主

屌你老味我好驚 都係訓覺先

講到自己都驚埋唔敢訓

ac主人都好擔心我

正常人係唔會見到黑白無常
你近期要小心，將有大事發生
涉及死亡

咁樓主隻腳已經傷咗流血
算唔算化咗血光之災

唔撚係吧...

瞓啦樓主 我地陣間見

小心碌落樓梯同小心窗邊
揾師傅睇下或者去求個符啦

咪嚇鳩佢喇 覆得咁撚快 神智仲清醒

謝謝巴打 聽日會去拜拜 希望唔好有事

毒撚不嬲鍾意秒回 慣左

樓豬而家驚到訓唔著？

今晚可能仲有續集

我電話得返3% 訓唔著呀

點解無電

又唔叉

你慘了
希望第時你朋友上返黎講你⋯ 左

屌你啦

老母唔俾夜晚叉電 驚爆炸

tg唔用得喇?

其實 你緊 電話 定腦?

宜家用緊手提電腦

Down tg用 連登傾好柒 比人睇哂

login要驗證碼

其實樓豬已經過左身

加玻旅行

你 真係咁驚爆炸 ? 唔好聽伯母講得唔得
差少少電 做咗個驗證佢

我都想快d死

屌 睇完好驚

佢收埋左個charger

咩係 加玻旅行

我都發過咁既夢 8成似 差在冇係lift到既奇怪文字

你申請一個Facebook 用假fb 加我假FB 好無

搵師傅啦 仲上嚟問

聽日先講啦

有冇推薦 驚比人呃

咁你今晚點

你試下揾恐怖在線D人 分享 有人會免費幫你check下

但你要做咗 媒體素材

回Post囉

唔敢search黑白無常
有冇人可以大概講下係咩嚟

夜晚search係有少少恐怖 你可以訓醒先search

黑白無常，又稱范謝將軍，閩南與南洋尊稱為大二老爺、大爺二爺、大二爺伯與大二阿伯，臺灣尊稱為七爺八爺，四川稱吳二爺[1]，是中國傳統文化中的一對神祇，也是有名的「鬼差」。此二尊神手執腳鐐手銬，專職緝拿鬼魂、協助賞善罰惡，也常為閻羅王、城隍、東嶽大帝、王爺、臺灣部分區域的大眾爺（大將爺）等具有司法神職能之神祇的部將。

最普遍的說法為兩將軍原本是衙門差人，有一次因押解的要犯在途中脫逃，二人商議分頭尋找，並約定在橋下會合。不料到了約定時辰，謝必安因大雨耽擱，無法趕到橋下會合；范無救在橋下苦等，見河水暴漲，不敢離去而失信，最後溺斃橋下（因此范神像臉色為黑色）。後來謝趕到，見范殉難，痛不欲生，於是上吊自盡（因此謝神像舌長）。二人仙逝，玉皇大帝感念其信義，乃冊封二人為冥界大神。

兩人職業另有他說，有謂謝范兩人為出軍門借兵求援的兩名軍官，或說兩位相鄰並耕的農夫等，但是故事結構大同小異，皆為兩人相約，范遇溺幻龍物化，謝殉之而自縊歸天。

以神尊型態如下：

謝將軍：臉為白色並穿白色長袍，穿戴長筒官帽，上有「一見發財」或「一見生財」、「一見大吉」字句，外手（左手）執羽扇，內手（右手）執魚枷（嘉義派多屬此類）或火籤（臺南白龍庵派別多屬此類）。
范將軍：臉為黑色並穿黑色長袍，穿戴方形官帽上有「天下太平」字句，外手（右手）執羽扇，內手（左手）執方牌加鎖鏈，方牌上通常繪有虎頭，並書寫「善惡分明」或「獎善罰惡」四字。

咁我陪下你 橫掂醒哂

你訓前電話會擺床頭叉電？

NO

點解我唔明

youtube search bloody mary

我之前發夢，係自己間房張床度攤緊，頭上面係窗口，望出去睇到隔離屋有個中年男人吊頸，而家諗返起好撚心寒

陰功

點解我要入呢個post 我都瞓唔著 一齊傾通宵

到而家都唔知個夢咩意思

你依加做緊咩 住邊頭 附近有冇死過人

可能傾傾下我會訓先過你

最近發過個惡夢係入lift有條友企我對面，無啦啦對我奸笑咗一笑 之後我知道咩料就即刻咪實對眼 然後就feel到佢係咁搞我 就醒咗 標哂冷汗

點解會上左熱門.....

我都試過

知道係夢嗰一刻已經走唔切

好撚恐怖啊屌……

痴撚線點解會入咗嚟

唔好入嚟喇 真係要瞓

我懷疑你係因病積夢 有呢D案例
並唔係邪野

成班迷信撚
話明係夢，入面既內容根本冇邏輯可言

哥排附近都好似冇咩死人事件發生

咁驚

但傷痕 同 吹耳仔 就真係邪

哇頂巴打 我最近又係飲完中藥，發好多又怪又恐怖既夢

屌你老味入左黎睇
睇完訓唔到

依d時間睇 好撚不安

最撚不安個個係我

唉
唔好生人唔生膽啦
無做錯過事 無害過人 怕咩

最弊係有時連自己做錯事都唔知

七月十四仲要半夜睇呢啲post好不安

我訓唔到呀

我試人訓喺度清醒 個身動唔到 耳仔有人講野
之後 腦海不斷有恐怖面孔閃過
最後長期有個面目猙獰少女樣
類似係觸電感覺 全身麻痺哂
開始眼想合埋 我好驚

我用盡全力集中意識控制隻手 擺脱左
清醒番出哂汗

same 之前係學校medi訓教都試過咁

播咗歌未?

傾下計算啦，日頭先再訓，依家訓夢到嗰啲嘢仲驚

播歌會俾老母屌爆 不了

屌 我都試過
個感覺仲要勁真實
嚇醒成身汗

屌你 其實聽日要早起 怕個樣太殘就去拜拜 怕神靈唔鐘意

記住心中默唸 南無觀世音菩薩

你同我完全一樣?? 好撚驚
係咪完全 不如講下你果單 多少有出入既
如果完全。。我會驚過你....

一樣啦 唔洗講

買條黑曜石手鍊戴 辟邪擋煞

聽日去mk睇下 唔該曬

咁有嘢搞你嘛，神靈會體諒掛

聽日我分享我其中一個清醒夢你聽
同公屋升降機有關 但我依加住大廈

希望啦

尋日發夢有五六條友話要做我人格

建議巴打睇睇醫生

好驚 你傷痕深唔深 傷邊度 係頸?

唔好咁撚迷信啦

發過一個夢係係咁跌落街但係又醒唔返
平時諗落地就會醒 ，果次好痴左線咁跌下停下跌下停下咁，勁辛苦

如果人格分裂 係會 昏迷之後先 會有
唔係訓醒就有咁簡單

小腿

我記得以前有個中學同學連續幾既發夢見到同一個女鬼

一開始係屋企望出去見到，跟住到門口，廳，最後到床邊

之反佢屋企比左舊玉佢跟身先冇再夢到

你冇事 冇試過就咁講啫
人地霍金都會推翻自己論據
你憑乜野叫人唔信 你知道啲咩 請講

多數床底有野 望落去就係

神玉

平時唔好做咁多衰嘢
浪費時間金錢生命青春
你啲廢人太撚過無聊
你不如講下自己做過咩好事

你離咗題 拜拜~

仆街 我右手有 事

臨瞓前大喝一聲「老子甚麼鬼也不怕！」先瞓
藥到病除

入到屋嘅咩

我睇人好準 你係果啲自幼無愛
對人無真正信任 覺得現實利益行頭
一路都想證明自己有貢獻
對高積極既人會 崇拜
反之亦然
唔該你改下你個思維

唔洗咁惡既 我都係想知咩意思姐

點解我會睇到呢個post

係緣份呀. 施主.....

我send咗個新野去你tg 同你食指有關

話唔關事 黑色素多 成日夜訓

屌你都on99 21世紀仲係到怪力亂神

你只要係夢入面打敗佢地一次就唔會再發

放心我都試過
出lift走廊好似唔同左
走廊走邊變佢鬼食泥聲
知我行過仲即刻閂門
自己屋企門半掩
入面變左個阿婆唔知搞咩宜式
好多神檯燈咁
之後發現左我係門口我想走佢想捉我
然後我走，又無人幫我
去到lift口 lift開左門
我入返lift就去返自己個層

好細既事

定係唔丟樓豬出黎樓豬就會死
丟左出黎=時候未到地獄唔收你

唔撚使驚夢
我夠試過dse放榜前發夢入到ust
但結果入唔到
夢境同現實往往相反

7月14阿

屋企門口有冇土地公可以拜下阿？ 雖然係發夢但入到屋真係唔係講笑

我都試過一次發夢住hostel定咩，其中一層係骨灰龕場 仲要有個女人坐係度，個陣醒咗都幾驚下，不過依家隔太耐唔記得曬detail

樓主過到今晚報個平安ok?

發夢姐
巴打們係咪有經驗

X2

咁搞法要性交轉運喎，比個地址我上嚟幫幫你啦

我都試過類似
係夢到我係一個做緊儀式既場地 四方形 每邊都有人跪拜 係一個接一個果隻 咁就好似圍左個四方形圈出黎 果時我就係四方形既中心 仲有個我冇睇到係咩高度既人 只係知我行左出去邊緣位 要跳落去 但我又唔敢 唔想死 所以即刻走番入圈度 點知我隔離果個（人） 面形扭曲到我都唔知佢係乜 淨係好肯定佢個樣睇唔清楚 佢係咁拉住我要我去死 我驚得滯之後嚇到醒左 成身都係汗 真係好深刻

重點係：發呢個夢果晚之前 我心情勁低落 想自殺

上少三日連登
即刻無事

冇 我老豆老母耶撚黎 唔俾拜呢d野 講下都會鬧

未死 仲覆到post

都知佢哋好多會9up 但係周圍聽下意見都好

細個發過類似嘅夢
返屋企入lift之後發覺啲樓層數字變曬古靈精怪嘅符號，一係就撳咗自己果層但飛lift
無論點撳都返唔到屋企，最後停咗喺某一層

lift門一開，前面係長到無盡頭嘅陰暗走廊，一個人都無，但係部lift撳極都無反應，唔閂門、唔郁

膽粗粗行咗出去 之後咩事都唔記得

18歲前
發過同一種夢4-5次
次次都係自己屋企棟大廈入lift
有幾個人一齊搭
因為我住廿幾樓
低層都開門有人走
一過左一半就唔停lift
直上最高層
之後仲feel到部lift繼續升
跟住就會開門見到好大個頭嘅鬼
好似戲院螢幕睇3D killer joe咁

有一次搭到一半已經知發夢
個腦load到 唉 仆街 又嚟嘅感覺

我都試過發呢d 好恐怖

岩岩google黑白無常 話見到代表就死

打比潘生

見到白就係

我都試過喎 不過係巴黎鐵塔一野係頂跳落地甩曬D牙 最後仲死左變鬼飛返屋企 成個夢大多數係巴黎取景

屌 唔撚係吧
真心驚左

我朋友死前都成日話夢到兩個高佬

可唔可以幫我解埋？
琴日發夢見到成地都好多老鼠屍
仲要係頭同身分開
行開左之後，又有人淋漒水，咁岩就淋到我隻手

哇屌 呢樣唔比嗰樣唔比，耶撚家庭真係…

早一，兩個月 都發個恐怖夢
自己企係屋企廁所塊鏡 係鏡入面見到我係後面有個人頭
係長頭髮 （類似哈利波特第三集一開頭架變形巴士個隻人頭咁 ）
總之就係d頭髮遮住塊面 所以我估佢係女人
我見到既係得人頭
但之後佢係咁旋轉我個人 自轉咁
之後醒左個下 仲feel到個背隻有手掌推我咁

其實喺高處跌落，有離心力等等係全世界人一個好普遍曾經有過嘅夢境(有說係全人類潛意識入面仲有未進化前猿類喺樹林生活嘅經驗，所以點解全世界嘅人都有發過類似嘅夢仲要好多次）
至於點解你屋企會有兩個唔識嘅人，或者會推你落街，我估有冇可能象徵你對呢個屋企/家人冇安全感？我估下㗎咋都係

我連係屋企講粗口都唔俾
佢哋仲有好多好on9既習慣 不能盡錄

我係你既話訓醒會打爆塊鏡

死期到了

咁驚
不過唔係好鍾意屋企又係真

佢地推你走即係時晨未到

slender man

第一次發個陣冇推 最近先推 所以我都唔知自己幾時死

抵死 死耶撚

想講我唔信耶穌 係我屋企人信

我都有發過類似嘅夢
仲要連續幾晚咁發

大致上去咗似曾相識嘅地方
多數係屋企嘅附近
有種熟悉嘅感覺
但同時有種奇怪疑惑嘅感覺
遇到識得嘅人例如朋友家人
個夢話係識得
但係見唔到樣
或者根本係第二啲人嚟
我會不停係到搵能夠返到真正屋企嘅個條路
好似做任務咁不停搵嘢
係個走廊不停行不停loop
永遠去唔到我想去嘅地方
有時仲會墜lift跳樓或者識得飛

起初我唔知點解會連續咁發呢啲夢
後嚟我意識到點解
我會係個走廊不停行不停搵嘢不停咁loop
好可能係因為我搵唔到人生嘅目標
其實我一直都係擔心自己嘅將來
我覺得自己廢人工又少又無女朋
怕第時我會變成孤單一個
所以個夢係反映緊自己一直以嚟擔心嘅事
而呢啲擔心事自己係無為意到
以為自己乜事都無
其實已感到壓力同不安
就係個夢投射出嚟
潛意識話畀自己聽有啲唔妥
而墜lift跳樓或者識得飛
應該係解 「解脫」
每次當我發夢感到不安疑惑個陣
就會以墜lift跳樓嘅方式
離開呢啲不安嘅感覺
而識得飛會畀令我覺得
我係有能力去控制、去做我本身唔做到嘅事

畀你參考下
你可以諗下一直以嚟自己所擔心嘅事係乜嘢
然後套落個夢到嚟解釋

終於有其他認真既巴打答我
自己一直擔心既應該係自己既性格
差到成日得罪人 所以成日都收埋自己
已經好比心機去改 但係因為第一印象太差所以冇人接受
同埋我讀書好差 好大壓力
屋企人俾好多希望我但係我做唔到 好失敗

我都試過
發夢無啦啦去左朗豪坊
最高果到果條樓梯係得啲玻璃圍住架咋嘛
無啦啦係果條樓梯行下行下
變左得返樓梯無晒玻璃圍住
仲要勁高
朗豪坊無左個頂
我行到過左個頂上邊
勁鬼大風
樓梯又窄到變一個人闊
又向左又向右勁危險就冧咁樣
唔記得左最後係驚到醒定跌左落去醒

推落樓原因
係因為你對當時情況感到質疑
你會覺得明明個到係自己熟悉嘅地方
點解會有陌生人係到
好似有人搭咗個佈景板
呃自己話個到係自己熟悉嘅地方
其實個到乜都係假
然後個質疑感覺投射咗係陌生人身上
你想離開呢個假地方
所以個陌生人就推你出去
咁就可以完結呢件事

間屋唔入得，果兩個人推走你係載左你，好好多謝人啦

利申9up

屋企畀你太大壓力
覺得好多嘢控制唔到，俾人逼又避唔到講唔到

撞鬼無誤

另外可能你呢排食太多熱氣嘢，個人躁就易啲發噩夢

去多啲寺廟拜拜， 搵下入面嘅師傅睇下

太緊張，尤其肌肉，先全身按摩再訓。

其實發夢個陣
自己係會提出疑問
「到底件事係未真架？」
呢種疑問係刹那間閃出嚟
當夢到熟悉嘅事、地方、人
就會問「係未真架？」
呢種質疑會改變咗夢境
譬如原本見到個熟人
突然會變咗另一個人
又因為感到不安同恐懼
而變成咗異形怪物

你陽壽到了

一陣去

我試過發夢有個高佬係我隔離 話黎睇下我 但我訓上層碌架床 即係佢有我張床咁高 事後唔止跌落床 仲床都爛埋

開頭都疑心疑鬼覺得自己亂諗 但成個月都係咁 搞到我唔敢訓 後黎有小朋友黎我屋企好撚驚 話我間房有野 於是FEEL到有鬼入左黎(屋企冇宗教信仰 乜都冇)

建議裝返個土地公

耶撚屋企人 裝唔到 講話想拜神都俾老母屌爆

發完就死

我未死好嗎 仲覆緊post

發完財啊

睇醫生 最近有咩唔舒服
如果冇咩意外出事 可能有意外之財
話唔定執到錢

搵定江林使者幫你

去出名既廟睇下 EG觀音廟 一係求支籤再坐低比師父睇睇 一係直接搵廟祝

搭單問
呢幾日都係咁發惡夢
琴晚果個就係有個人跑過黎我到 叫我幫佢 話自己比野追 然後一直同我講佢就係你後面
之後我就醒左 但個人未郁到 形住後面有野 隔左幾分鐘先擰到去後面睇

時辰已到

你有性壓抑

去黃大仙比較好

安已不

樓主成日瞓到碌嚟碌去嘅？定係今次先係咁

有離心力既夢我都發生過，似係近排有壓力，或者自己有d嘢壓逼得自己太犀利。

我果排操畫逼得自己好緊，成日限自己係幾日內要畫到某d嘢，有時訓覺果陣成日擔心或者思考，搞到個人精神好攰同埋壓力山大，之後就發左個爬高牆既夢，就爬到上頂（已經爬到好高，大概100層樓高）失手前果幾秒已經feel到我係咪會失手跌落去，依頭諗完依頭隻右手向前抓，一嘢失手成個人跌撚左落去，好彩跌倒一半抓返住，但係果種離心力係我訓醒到依家都仲好撚清晰 同真既無分別

樓主會唔會係唔夠訓之後成日諗負面野？

我成日碌落床

jm9

我一訓就訓13-14個鐘 唔會唔夠訓
不過會成日諗負面野 會無啦啦係街到喊

個兩個李安同佢助手黎

你個人太過負面
我係個D野都會搞你
試下唔好諗咁多負面野

唔係夢，係靈魂出竅，你係靈界入面遇到既事所以醒返先咁真實

做多d善事好事

課金算唔算做善事

我手機放係檯面睇呢個post 佢自己慢慢向下碌
即係點？

人地都想一齊睇

壓力大

見到死神又未死，
好大機會你經歷緊某人經歷緊嘅事，
換句話講，你無意識咁通咗靈，
你靈魂幫佢頂咗部分傷害，
冇乜嘢嘅頂多咪折壽

既然係咁，不如用基督教方法， 祈禱，放聖經， 揾牧師

同連仔講有bug

唔撚係吧

精神病黎，應該唔關鬼怪事，你大叫三聲屌你老母就乜事都無

哦...冇乜野 諗多左 平時做多啲善事自然就會化解

我係有精神病

頂search完 好驚今晚發夢見到

笑撚到我 碌尻左落床

下世小心啲

可能冇下世

平生不作虧心事，半夜敲門也不驚

我間唔中都係有發開關於𨋢嘅夢
不過我係搭緊𨋢嗰陣成日隨意去不同嘅樓層
（我應該冇襟去邊層）
又有時會搭搭下直墮地下（通常就係呢個moment醒）
次次發𨋢夢都係呢兩種模式

樓豬快啲走 一陣又有班科學撚話你有精神病叫你睇醫生

比鬼搞

無事嘅

我都發過一次夢係入左lift係咁升停唔到落黎
lift門仲要好似出面商場個啲咁 透明既
越升越高出左棟大廈 望住出面淆撚到仆街

時晨到

樓主R.I.P

今晚鬼門關大開 小心d

去紙紮舖查下日腳先啦，你邊日發夢就查返發夢前一至二日，查到既買份野燒左佢

樓主未死 好平安 頭先去左黃大仙拜拜同求籤
仲買左道符sip係枕頭底
啱啱去完電腦節 仲買左個keyboard

比你老母揾到你道符你唔洗瞓覺都可以發惡夢啦

屌 不過諗住一陣食飯個陣同佢地認真傾下 有FD叫我改名 睇下有冇得轉運

而家點？

未同老母講 淨係同台老豆傾左
老豆話ok 不過改左英文名先
身分證等大個d先再改

RIP